郵政係咪繼續休？特登唔比我d口罩入境？

寄果陣未發生，無用ems

有無人處境一樣

口罩好似會派喎

蘋果啱啱報左

有空運中心職員表示，據他估計，中心現已堆積約一星期的郵件未處理，以過往一日可處理約4000件郵件計算，中心內現已堆積約2.8萬件郵件，據他觀察，有近半郵件外都寫有「mask」等字眼，相信內為口罩，當中不少郵件都來自日本及澳洲，他形容空運中心約有半個籃球場大小，現時有近3分2位置都「擺滿晒件，就嚟堆到上頂。」

無用EMS本身就係慢
一定係優先處理快郵果啲先

我件野20號出左貨
正常下星期一定到
咁依加停晒，點入境

唔洗教我，做開網購

咁而家真係唔正常

香港郵政我愛你

其實係有開工，應該係未做到你果d咁解

我就係話繼續停工
真係唔會入到香港派
咁迫人用晒d罩食炒

佢ems=特快專遞
我普通空郵

我依加開始亂
屋企得返60個
要返工
3個人用

但入左境既有500個
佢一日唔派我一日都唔知點算
最慘返緊工出去排都唔得

佢地知無乜用
決策唔到乜野

有無人情況一樣